{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 갯벌놀이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約およびご利用の際の注意事項は次のとおりです。 まず、リアルタイム予約の特性上、二重予約が発生することがあります。 この場合、全額返金をお手伝いいたします。 また、利用できないという案内を受けた場合は、直接キャンセルする場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターに連絡してお手伝いをしてください。 予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターにご連絡し、変更の可否と変更に伴う手数料を確認する必要があります。 単純な心変わりやお客様の都合でキャンセルする場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。 この際、キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 予約の際、追加人数料金が決済されない場合もあり、その場合には当日現地にて決済となります。 最大人数を超えて入室する場合は、入室および払い戻しはできません。 レイトチェックインが予想される場合は、事前に宿泊施設に連絡して事前にお知らせすることをお勧めします。 また、業者の物品を破損したり紛失した場合は業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット同伴の場合は、ペット専用業者でなければ入室が制限される場合があります。 当日ご予約の上、当日ご利用の場合はご利用いただけないこともございますので、予め業者にご確認ください。 保護者なしで同伴した未成年者のみ入室する場合は、入室と払い戻しはできません。 また、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。 付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。 最終的に、入室および利用案内には予約特典とメゾネット球場、駐車が可能で、海水浴場の近くにあることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、返金されますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生した場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "利用できないという案内を受けた場合、キャンセル手数料は発生しますか？",
            "answer": "利用できないという案内を受けた場合、キャンセル手数料が発生します。直接キャンセルする場合は手数料がかかるので、カスタマーセンターに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更をする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約の変更が必要な場合は、カスタマーセンターにご連絡し、変更の可否と変更に伴う手数料を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルする場合、手数料はかかりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合でキャンセルする場合は、キャンセル払い戻し手数料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "予約の際、追加人数料金が決済されない場合もあります。その場合には当日現地にて決済となります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインが予想される場合は、事前に宿泊施設に連絡して事前にお知らせすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "物品を破損したり紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "業者の物品を破損したり紛失した場合は、業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合は、ペット専用業者でなければ入室が制限される場合があります。予め業者にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "当日予約して利用することはできますか？",
            "answer": "当日ご予約の上、当日ご利用の場合はご利用いただけないこともございますので、予め業者にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "保護者なしで同伴した未成年者のみ入室する場合は、入室と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "事前予約したにもかかわらず使用しなかった場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約については、払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは揃っていますか？",
            "answer": "付帯施設やアメニティは業者の状況によって変動することがあり、業者のイメージと実際の状況が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "最終的に、入室および利用案内には予約特典とメゾネット球場、駐車が可能で、海水浴場の近くにあることをお知らせします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 767
    }
}